［HKCC]有無人聽日戴頭盔返學叫人罷課

WK 同 HH都要人，
入自己個科嘅課室叫人走，
同門口叫人走。

三罷

用頭盔相認自己人，
抗爭路上你並不孤單

叫人去中大啊屌你

叫人走再轉場是基本吧

其實唔理Ive定其他學校都應該要一齊做

HH手足係到，有無得比我一齊group埋

我可以咁做
帶定少少gear
玩cosplay